已對「金仔」絕望？中國解放軍在北韓邊界實戰演習

已對「恩恩」絕望？中國解放軍在北韓邊界實戰演習

2017-11-26 18:55

〔即時新聞／綜合報導〕中國解放軍自本月21日以來，在中國、北韓兩國邊界舉行「嚴寒-2017」的軍事實戰訓練，外界認為這是因北韓領導人金正恩拒見中國特使，繼兩國班機停飛、貿易橋關閉後，中國已對北韓做好最壞打算。

根據中國國防部透露，「嚴寒-2017」自本月21日開始，中國人民解放軍北部戰區第78集團軍出動合成旅、特戰、防空等部隊，集結至中國東北部、鄰近北韓的科爾沁草原，並於23日起，訓練解放軍根據戰場狀態調整作戰方案，最後於今（26）日展開實戰演習階段。

據悉，中國此舉不外乎與近來北韓態度強硬有關，本月17日，北韓領導人金正恩拒見中國特使宋濤，隨後下令召回中國境內所有北韓移工，中方亦停飛兩國國航，並關閉兩國貿易橋樑，而今中國在北韓邊界舉行軍事演習，讓外界揣測習近平已對北韓做好最壞打算。
<自由時報>

做大戲啫

講左好幾年啦

收服北韓有冇得諗❓

班餓鬼支那肯養?

中國有的是錢

就是欠日本海港口

就算北韓發顛將所有核彈射去中國大城市，都只會造成幾人死亡幾人重傷

連登仔：可以開始演習了

之後雙方一齊屌住走各自宣布大勝

口交部：低端人口唔會當係人

咁點解支那咁多山區窮人?

北韓幼兒多寄生蟲，打針食藥都唔掂(趙家人表示冇興趣)

餓死哂佢咪得 又唔係未試過

大國正在勃起當中
又硬又挺
你竟然睇少佢
你話嬲唔嬲?

諗起之前中印
講到要開打咁

金仔有山寨王唔做走去開波？
無乜可能

所以金仔咪要做瓜佢大佬囉

金仔似乎想打大佬

大陸之前夠係印度邊境攪幾個月, 咪又係做下樣

金仔要玩就射兩粒核彈
俾北京上海市民嘆下

佢仲有個仔

金仔用開DEEP WEB買野
炒起BITCON 搵D錢做核試諗住可以槓桿槓上去
點知玩大左

俾我係金仔我寧願搏打支那多過打美日韓 放百萬大軍殺去北京 俾你炸到去日本都撚用，但支那絕對有可能走住黎屌